{
  "questions": [
    {
      "question": "我的世界是一款什么游戏",
      "options": [
        "沙盒游戏",
        "魂类游戏",
        "开放世界手游",
        "视觉小说"
      ],
      "correct": 0
    },
    {
      "question": "服务器是否需要正版验证",
      "options": [
        "不需要",
        "需要",
        "正版验证是什么",
        "皮肤站正版即可"
      ],
      "correct": 1
    },
    {
      "question": "服务器主要游玩mod为",
      "options": [
        "应用能源2",
        "通用机械",
        "车万女仆",
        "机械动力"
      ],
      "correct": 3
    },
    {
      "question": "该问卷及格分数为",
      "options": [
        "10分",
        "100分",
        "60分",
        "90分"
      ],
      "correct": 1
    },
    {
      "question": "服务器名称为",
      "options": [
        "MCREATOPIA",
        "TIS",
        "云镇公益",
        "Hypixel"
      ],
      "correct": 0
    },
    {
      "question": "加入服务器后第一件事应该",
      "options": [
        "问“我没正版能进服务器么”",
        "@群主@群管理询问怎么进服",
        "打开群公告，阅读群公告，看入服指南与指引",
        "发违禁图片和文件"
      ],
      "correct": 2
    },
    {
      "question": "以下行为被禁止的是",
      "options": [
        "到处找吃的把血量上限升到114514",
        "问管理什么时候女装",
        "问服务器配置怎么这么垃圾",
        "突然对着二次元小人发电"
      ],
      "correct": 2
    },
    {
      "question": "以下行为被允许的是",
      "options": [
        "去末地跑10w格只为找到鞘翅",
        "不会就问，虽然我没玩过机械动力，但我会问问题",
        "一直挂自己的机器但是忘了做产物销毁和自动停机",
        "服务器老是卡顿，炸他一下就老实了"
      ],
      "correct": 1
    },
    {
      "question": "服务器群内允许",
      "options": [
        "发色图",
        "建政",
        "问群主解压是什么意思",
        "问群友“工厂仪表”怎么用"
      ],
      "correct": 3
    },
    {
      "question": "服务器欢迎以下玩家除了",
      "options": [
        "无论你是建筑玩家",
        "还是生电手子",
        "或者pvp大佬",
        "还是喜欢破坏别人劳动成果然后一问就这那那这的熊孩子"
      ],
      "correct": 3
    },
    {
      "question": "游戏崩溃了，怎么处理最为恰当",
      "options": [
        "发送崩溃截图（实在不懂也不是不可以这样做）",
        "攻击服务器“诶我去这服务器行不行啊”",
        "发送崩溃日志给能看懂的人（可以是服主或管理）",
        "找百度看怎么解决问题"
      ],
      "correct": 2
    },
    {
      "question": "服务器崩溃了，怎么处理不恰当",
      "options": [
        "先谨慎确认是不是服务器崩了",
        "耐心等待30s左右等待服务器崩溃自动重启",
        "还是进不去@群主@管理解决崩溃问题",
        "最后骂服主恰米恰狠了服务器都不升级"
      ],
      "correct": 3
    },
    {
      "question": "服务器定位为",
      "options": [
        "公益模组服",
        "插件rpg服",
        "宝可梦滚动服",
        "原版生电服"
      ],
      "correct": 0
    },
    {
      "question": "向服务器赞助可以获得以下哪种奖励",
      "options": [
        "特色vip称号",
        "限时飞行权限",
        "服主的感谢和好感度up",
        "管理员权限"
      ],
      "correct": 2
    },
    {
      "question": "服务器禁止玩家自行添加以下哪些功能的mod或材质",
      "options": [
        "视觉美化类（更多动画、彩虹像素等）",
        "矿透材质包",
        "tweakeroo&litematica等辅助模组",
        "Do a Barrel Roll"
      ],
      "correct": 1
    },
    {
      "question": "服务器鼓励以下行为除了",
      "options": [
        "建造奇观，彰显自己的生产力",
        "研究机器，做更美观优雅的装置",
        "没事开飞机到处串门看风景",
        "造一大坨的生产线从不关机只为满足自己的物资囤积欲望"
      ],
      "correct": 3
    },
    {
      "question": "服务端的版本为",
      "options": [
        "1.21.1 neoforge",
        "1.21.1 fabric",
        "1.21.1 youer",
        "1.21.1 leave"
      ],
      "correct": 0
    },
    {
      "question": "我想修铁路应该怎么办",
      "options": [
        "批量生产铁轨后直接开铺",
        "阅读群文档、网站里的铁路公约后加管理局后进行",
        "直接抄原版mc的矿车铁轨铁路做到服务器里",
        "造什么铁路，我不拆别人造的铁路就不错了"
      ],
      "correct": 1
    },
    {
      "question": "生存初期经常缺少基础资源，以下做法错误的是",
      "options": [
        "入驻现有的玩家基地瞬间脱贫",
        "公屏乞讨看有没有大佬施舍点",
        "矿透，启动！！！！",
        "老老实实发育"
      ],
      "correct": 2
    },
    {
      "question": "服务器最提倡的机器特点是",
      "options": [
        "集成化",
        "模块化",
        "高产量",
        "低卡顿"
      ],
      "correct": 3
    }
  ]
}
